從今次MHW可以睇到任天堂已經氣數已盡

就算NS年底真係出到PKM正傳都無可能可以超越到而家MHW風潮
任天堂準備步SEGA後塵變3廠

聽左任地獄收皮好多年
同支爆一樣

同年年講Apple氣數已盡有咩分別

其實芒亨好賣同老任氣數已盡有咩邏輯關係

你有冇聽過宗教團體會收皮

Mon hun 獨佔老任好多都四百幾萬
睇下單計PS4過唔過到囉
過唔到咪淨係得連登毒撚玩

mhw唔係過左五百萬咩 ?

500萬好似係計雙平台
唔知個比例係點，會唔會歐美多啲人玩xbox
不過計哂三平台，我估隻game 應該都衝到千萬

又嚟呢尐post

而且capcom無講過剩係pc,xb1,ps4 先有

apple已死

出貨=售出
更莫講鬼佬果邊好多剩係食EA同UBI既屎同剩係玩車槍球既白痴

有啲話銷量，有啲話出貨，信邊個好

官方話出貨

依家係出貨

日文推特話出荷（出貨）
轉貼翻譯條日文盲自己譯售出

pkm勁到由鬼仔到大人都爭住玩，mh就真係唔覺有細路玩，都係大人玩多

pokmon go 就多人玩

7個宗教人士負皮左

所以我都未聽過任黑會收皮

玩緊mhw，同意
任天堂一早儲夠一班死忠，根本唔會收皮
每年出一集pkm已經夠

大把收左皮..

兩邊都生存左好多年啦

任地獄好似有錢過罪大

咁講黎梗幾個月好多ps4 game都收皮

鍾意車槍球就係白痴

日經post 悶到抽筋 到底老任有邊日唔比人話收皮 好撚悶 唔鍾意咪玩ps4

念力抗任

隻mhw 麻麻地
solo game

一日有果隻精靈咩咩咩 ，任天堂都幾難收皮

個遊戲設計迫你solo
唔係有冇fd個問題

刷怪咪多人囉
故事迫solo 多

利申：搵緊冥燈

我見過有D人 係全程搵人幫手打
就算主線都係入完劇情CALL友 全程記者

你唔覺得咁好反智？
你離開再返既時間
夠殺條龍

老實講我係mhxx 好average 既紅冠啫..

why not both?
老任同女玩
mhw同仔玩

任天堂市值近500億美元,要幾耐先收到皮?

你真係未見過有D人 係見到條龍就嗌救命唔敢打
跟住問佢點解唔SOLO? 佢話同人一齊打先好玩
結果次次都係做記者 冇人同佢打就自己一個企就係到咩都做唔到

男人三歲到八十都啱車槍球㗎啦

咁玩法真係好柒..

唔鐘意solo都唔俾

兩個傻仔做乜對號入座

人地講緊淨係玩車槍球喎

淨係車槍球又有咩問題

講緊做記者唔打個D wor

Gamecube蝕錢時代 老任比人話玩撚完 最後靠wii翻身
Xbox360雄起時代 罪大比人話玩撚完 最後臨尾超車再靠ps4賺獲金

利物浦都未降班啦,有排都輪唔到任天堂

咩都比你食晒啦

又係樓主條撚樣，每次開完d鳩post就唔再回。

得閒就入番尋日個post先

你搞到伯母好唔得閒呀

其實而家SONY點架
之前好似年年蝕到仆街架喎

佢哋覺得自己solo好撚有型 攞到少少成功感。

現實咪又係一條碌撚

剩係玩車槍球唔買芒亨話之你出幾多貨都變山積

唔係講銷量呀,條友講到淨係玩車槍球就係白痴喎

我話佢地白痴從來都係針住標題黎講
對capcom想打海外市場黎講呢班人的確可有可無出幾多貨都冇撚用

PS3蝕就真嘅

除左電話部門其他全部賺緊錢
PS4部門第一,相機第二

仲有我講既係（剩係）唔係（鍾意）
以前夠有班真獵人話psp得芒亨其他game係垃圾

Ps3年年蝕 可惜360後勁不繼 最後一兩年比ps3趕返上黎 但要去到ps4出黎先正式賺返晒

3月份隻星之卡比一出應該有反人氣

老任機已大賣 收咩皮
就算今日摺左部switch line佢 佢都賺左

任地獄食屎啦

其實任天堂 宜家咪同當年wii 一樣 開頭出幾隻 猛作 但都係果幾隻game 之後出垃圾 玩左年幾 封陳 過幾年又出新機 完

電視同音響呢?

蝕

成日狙擊任天堂 但人地啲驚大部分遊戲性滿分 無任天堂我諗市面應該得返槍驚

又j評分 玩評分網算啦😂

講緊遊戲性 耐玩 創意 互動 有邊樣其他廠追得上？評分還評分 事實上真係力壓喎

見到個分字就咁敏感，睇清楚人地講咩先啦

人地攞唔到嘛

幾時有孖寶牙醫出 等左好多年了

繼續吹
產品部門得半導體係紅字

任記收皮除左sony可以少個對手，
索粉會有咩好處？
反正任記變三廠對佢地都無影響，
因為係佢地心目中任記game=低B

任天堂老屎忽抵鳩死
最撚小氣 淨係識番炒 不思進取